你班撚樣又話要欖炒，以眼還眼

得個講字，打人好暴力咩？
唔攞架生，拳打交幾何死人？

push

你要追求法治、自由社會既話
就唔好用司法制度落後國家既人
先會用既行徑黎示威
如果堅持要做
就要承擔番應有既法律責任

以眼還眼
還是
己所不欲 勿施於人

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.